有冇人做過會所

嚟緊返擎天半島會所Fulltime
應該係會所助理（果陣apply亂咁禁唔知邊個打邊個）
想問下
13k正常？
好唔好做？